梁 詠 琪 北 京 演 唱 會 西 班 牙 籍 老 公 抱 囡 囡 上 台 送 驚 喜

梁詠琪(GiGi)噚晚喺北京舉行《好時辰》part 2 演唱會，其間佢嘅西班牙籍老公Sergio就抱住囡囡Sofia上台，一家三口喺台上互動，認真溫馨！而GiGi見到囡囡Sofia，佢就即時蹲低同囡囡傾計，而Sofia雖然只有兩歲多，但全不怯場，完全遺傳咗媽媽嘅風範。

除咗老公帶埋囡囡去北京支持GiGi嘅演唱會，佢嘅好姊妹李心潔同許茹芸都專訪去咗北京支持佢，兩個好姊妹都分別係微博貼圖留言支持佢。李心潔留言話：「入行20年，我們這些姊妹兼小歌迷和她一起回顧了許多經典歌曲，在她感性的分享裡濕了眼眶，在她深情的演唱裡感受她20年來走過的那些起起伏伏的心路歷程，在她努力揮動身體的舞蹈中狂歡。」而心潔仲話：「Sofia的出現簡直就是當晚的大禮！天真，可愛，單純像極了Gigi！」

另外，許茹芸就係微博留言話，其實除咗佢同李心潔，佢哋都有喺手機連上楊采妮，一齊聽GiGi唱歌，真係好鬼感動呢！

混血混到咁柒

做乜放去餅係個頭到

西

無gif學人開post

學Katy Perry ?

好勝gigi煩撚到